海恩奶油我屌你老母, 咁撚鍾意台灣米移民啦臭雞

都唔明啲人諗乜撚嘢, 我係想有民主, 但係台灣有民主冇經濟有撚用, 大陸冇民主有經濟都好台灣, 我唔評論大陸台灣普遍人民 質素, 因為大家都心知肚明, 但係我想講嘅就係 好撚憎啲香港人成日台灣前台灣後, 海恩奶油你咪又係啲喺香港入唔到大學然之後去台灣讀 啲野雞大學嗰啲臭雞囉, dse得嗰幾分, 咁撚鍾意含台灣撚, 記住去台灣俾人屌呀, 想移民去台灣嗰啲都係白痴, 係都去星加坡喇屌你老母

冇人覆唔緊要, 我純粹喺度單機發癲

唔知你哋班友仔應唔認同, 但係個人就真係覺得 台灣唔係你哋講得咁好, 台灣經濟係點你知唔知呀

台狗含撚啦

咁撚鍾意去台灣咪死過去台灣囉

條友大陸移民黎 所以普通話咁好
好似係

大把去幾日旅行讚到台灣上天既戇鳩
台灣最美的是人

咁仲好 賣佢返去大陸做雞

之前有個friend話好enjoy台灣嘅生活 台灣人質素好高啦香港人質素好低, 第二日即刻同佢絕交

米?

咩料

海恩奶油歡迎入嚟挑機

各位巴打一齊去海恩奶油啲片 留言 屌鳩佢

邊隻台灣走狗偷偷留下負評 吠 兩聲 先走啦

其實你唔明 無人comment因為無野好講
台狗都仲要爭論咩
廢中以前無錢去日本先去鬼島 狗都唔屌
e d垃圾地方 根本支那地方一鳩樣

巴打我同你居然係同道中人

海恩奶油得幾分 你白痴？

海恩奶油好似best6 35分

佢DSE個成績應該屌打一大半連登仔 唔知35定36分
不過利申同意樓主講嘅嘢

大陸既經濟係犧牲環保，犧牲民智換黎，唔明有咩好打飛機 而且大陸勝在人多資源多，但貧富懸殊都幾大。

台灣就唔好講喇，但啲人叫做正常少少，單純好多

有生之年都睇唔到兩岸會有變化

佢攞35分 戇鳩仔 攞幾分個個係你

Er ⋯youtuber拍片其實係表演既一種黎，
隨時係為左博人睇扮出黎，
唔好咁認真ok?

鍾意台灣有咩得罪你

條友有病睇醫生啦 海狗

言論自由

收嗲啦屌你老母閪 同海恩奶油一齊去台灣啦屌你老母

收嗲啦而家知唔知有毒緊咩大學呀臭雞

我屌你老母

台灣啲咁嘅地方真係成班鄉下仔

同大陸根本冇分別 , 大陸重要經濟好過台灣

海恩奶油呢啲 女做雞就啱㗎喇

一樣還一樣

樓主資訊錯咗就唔好死撐啦

你個臭街畀你發現咗添 , 不過都係要 循例照屌伯母!

台灣除左台妹正之外
根本成個地方同支那無分別
啲人民質素垃圾到仆街
不過同支那無分別都啱嘅
以前班打靶國民黨走難去台灣
我睇下幾時北韓撳晒掣炸鳩你個台灣

金仔快啲做嘢啦 咪撚得個講字喺度嘴砲

容海恩？

屌你好撚幽默呀

台灣呢個地方唯一一樣
值得保留就只有大波台妹
其他麻煩掟翻去支那俾共狗撚
掟晒去福島吸輻射啦垃圾

全錯

全錯， 應該捉佢哋去伊斯蘭國家

人地都唔撚要佢地班廢柴
要不是成個旅遊業撐住
台灣一早就收皮

根本台仔同大陸人一擔擔
啲世界觀差到
成日以為自己係華人入面最

㩒錯
成日以為台灣人好優秀
實情係根本仲垃圾過大陸
惟一好嘅就係有小小民主
不過都唔差得大陸幾多

台灣，多雞竇同on9仔，港男過去實搵到食，女就唔同，要嫁傻仔仲要同班雞競爭

米你老母

阿海恩奶奶dse成35分 無可能入唔到香港嘅u

起底睇樓主就覺得佢同台狗一樣咁垃圾
另外米你老尾咩

專登講啲呀媽係女人嘅嘢
台灣係就係垃圾 大家都知

但冇啦啦字裏行間 又植入支那冇民主有經濟都好過台灣 咪側側膊唔多覺啦 好撚明顯

台灣都有有錢人，睇個人年能力

其實佢有冇show過張DSE cert出黎證實佢best 6 真係有35分？

佢呢啲可以吹出來啦

+1
btw 佢把聲好撚做作，扮乜撚台妹

無睇晒佢啲片
佢果段我在香港讀書的日子睇到好撚反感

要紅了

邊撚件臭四來
識佢老鼠

大陸經濟好過台
大陸只人多咋，人均連台灣一半都冇

好同意你大部分既說話，但樓主你屌錯左一樣，佢dse好撚高分喎我冇記錯的話
你依下好撚柒，搵好資料先屌啦

台灣米好食

好撚樣衰

佢真係好撚柒 勁做作
好撚憎咁做作既人

唔明去台灣旅行做咩 俾多小小去日本好過啦 台灣只係繁體大陸

佢係幾煩膠既，但樓主冷靜小小

傻仔樓豬 柒左就認啦 我都無眼睇

根本d on 9仔將旅行同落地生根撈埋一齊

旅行感受根本唔等於生活

佢放榜拍嗰條片影左張成績表隱隱約約見到幾科5*

我在香港讀書的日子好似係熊仔頭拍架喎

人地DSE30幾分
樓主你話人得幾分
炒車啦

究竟全盛時期嘅樓豬可以死撐幾耐?

好同情樓主既遭遇

自己人在台灣，有無數濕鳩戇鳩奇奇怪怪既人，正常既真係得好少，一係就本身有家底，自細良好教育加上有出國見識，另一堆就係起碼40-50歲果批台灣人，思維正常好多

部分連登仔成日話我特登唱衰台灣，好心就黎住返一年半載先啦

你地估我唱衰台灣真係有錢收咩？真心講事實講親身經歷都會比人標籤，簡直痴撚線

屌 以為回緊wh 個post

屌尻台灣嘅蓮登仔有幾多個真係去過台灣親身感受先發泄出黎 咪又係人屌佢又屌

台灣邊個未去過
垃圾地方 成個支那咁